原來男朋友一直背住我同其他人講我壞話

一直以為男朋友唔係好讚人係佢性格，好羨慕其他人會讚自己女朋友。點知今日發現原來佢唔讚我係因為佢覺得我唔好，仲要同其他人講。好撚sad

檢討下唔該

咁真係無得救了

你好叻喎~~~~~

感建分

其實我一直都有檢討同埋有改，但係佢好似乜都睇唔到咁

建議分手

講咩壞話先得架

我話想移民，佢話我離地

咁事實係客觀條件可行麻？

我未畢業，但係想移民嘅話都要打算下㗎啦，唔係話到時要走就即刻走到㗎嘛。咁都係處於討論階段姐，轉個頭就同人講我離地。我都唔明我離地左係邊。

有冇父幹？

就係我屋企人話肯賣樓俾我移民我先同佢討論，點知轉個頭佢就同人哋講話我要靠屋企好離地。

有少許離地既，你諗下香港有幾多家庭可以做到呢樣野？不過你又唔洗介意，做乜都有人講，又冇話同佢一齊移民，自己做自己覺得正確既事就ok

男朋友小學雞。分

讚你on9怕你嬲

但係事實上我又未grad，佢連probation都未過，唔靠屋企可以點？我最心寒嘅係原來佢一面同我講點樣計劃移民，令一面就同其他人算笑9我離地

咁同我一齊啦 拿拿臨註冊去移民

唔能夠話佢講你離地係錯，呢樣野對佢黎講係遙不可及。
唔係太多人評估到移民呢個concept

咪爭食

同朋友呻下好平常姐
你咪又放人上連登

我放上嚟你知佢係邊個？

你唔好仲同你一齊
咁佢當你係乜，心照啦

唔好咁諗啦 你無意中知道咗你就應該諗下點解佢會咁講 係唔係自己都要留意下調整下

係咪話你閪臭